要求德國總理改變對強國嘅綏靖主義Petition

各位手足 / 同路人們:
呢個petition係要求德國總理默大媽改變對強國綏靖主義嘅petition!!! 如要我哋真係要搞到支共核爆，麻煩各位幫手簽咗佢同埋幫手share 畀其他人一齊簽!!! Solomon Yue 都簽咗...
Petition傳送門:
Solomon Yue Twitter:

Ｔｕｉ

德國岩岩比人周到賣潛艇引擎比中國

得咁少人簽咗

同二戰要求意大利對德國強硬有咩分別